最近佢好似俾緊signal我 但我以前已經衰過一次

得閒send啲性暗示msg比我，有的時候仲要講下突然記得返大家以前啲嘢咁（明明我一直擺係心度，佢唔記得晒） 我條件雖然唔係好好 但都叫好過幾年前， 去唔去馬好

好驚冇咗呢個朋友

佢唔係普通朋友咁簡單

但佢有講過完全唔會考慮我 因為太熟

感情台感情專家 可唔可以教我

係咪應該從長計議

唔該推行動post

好過你啲fake post

Too

樓主你係咁自言自語
係女都驚左你啦

另類推post方式

拉垃圾post

回垃圾user

Cc台啲推拉畜生又衝出嚟吠

我覺得唔好去馬
衰咗會搞到我咁樣
人都就快失常

巴打

拉

拉你老母臭閪咩推拉狗

fwb?

唔係 但如果佢叫我做我未必做得出

你認真問定又假膠
Btw做過啲咁既野
溝左識左幾年既朋友 以前佢鍾意過我